成個熱門都係bno,代表咩？

明明一年前又係咁話咩上一代對唔住下一代，
係我地無認清一切任由魔鬼蠶食此地，
一年間又話齊上齊落唔會放棄每個手足，
手足出事又話代佢行落去，幫佢行埋一份，甚麼幾百萬加一加二咁多個人。
琴日朝一塊banner打卡都仲話一樣好愛香港乜乜乜。

然後夜晚個個講BNO走佬，唉。
香港人始終都係現實主義者。

利申：有bno但唔會走。

代表又有好多PR上黎分化

麻煩大家去多謝佢

著名drag queen Kim Chi share左香港野！

拉

當表班友當手足condom
有個話自己黃嘅fd，遊行去得一次而家已經話要走驚比人拉
黃你老母咩

其實要走唔緊要
你自己走你自己事

唔好搞到自己好威好型有得走高人一等咁
你知唔知好多年輕手足打生打死一樣咩都冇
睇呢d post只會好灰。

睇到大家講到過去點生活時
再諗下自己要繼續係香港點捱時
我自己諗起都同sad

走唔走都唔應該情緒綁架

唔好係度打稻草人

溜咗句唔駛打鑼打鼓嚟走圍同人講自己有得走
尤其一大班咩都冇點做過同埋根本點燒都燒唔到佢嘅人。

你咁講完之後都無意義，大部分人都走

只係想走還走，唔好咁高調

叫你走係袋錢入你袋
你自己睇吓猶太人走唔到個下場係點

有番話想同叫BNO唔好走，留低抗爭既人講，
問心你地想贏定要浪漫？
你地有幾多個真係唔怕悶，
一段段革命史研究？
抗爭咗成年，最基本中共歷史、美國獨立、蘇聯解體，西藏東突，
你地有冇試下去睇？
定你地諗住永遠跟住個時間表出去，個心舒服d就得？

你地係咪仲以為幾時走都走到？
唔講東西德、南北韓、就講習近平操刀09年既東突，陳全國出黎反恐，幾個月收撚哂passport，兩年內起夠集中營完全控制東突，做錯一個決定成世就係極權之中，你想反抗都冇可能。
以上全部都係諗住冇事既冇事既，呢一刻冇事，下一刻已經冇機會走。

今日佢想封香港，派幾十個武肺支那人過黎，搞到大規模爆發再話唔想香港人飛出去害人，輕輕鬆鬆鎖哂所有人係香港。
我當廿個人賣樓走，
一人五百萬換美金，
都已經1200幾萬美金，
要打爆港幣有幾難？
中共見多人走仲會唔會放你地走？

留係無孔不入既監控系統、辣到仆街既惡法、一街國安秘密警察既香港、係敵人勢力範圍內買敵人賣比你既槍，勇武一次然後用敵人控制既出入境方式逃亡？唔好講話集資買武器，星火d錢都比人搶哂，買到你又有冇機會練？有幾多個人你信得過又有膽陪你用？組織化根本冇可能。
仲要交稅養敵人，
咁樣會贏？

你地到底係要浪漫定要贏？
要贏既唔該走出舒適圈，
係敵人勢力範圍外一步一步建立自己勢力，
唔易但呢個已經係最現實方法。
街頭抗爭極限係攬炒，
要奪權只有武裝革命，
建立到非法出入境手段同劫獄能力，
先好同我講話救手足。

利申：冇得走。你班仆街唔該有得走好快d走，
最遲係美國撤僑前好快撚d走，
冇利益、冇外國人既香港，全部送中唔洗比面你。
浪漫抗爭既錯，犯一次就夠。

歡迎負皮

但你咁回應得 五毛就越興奮 越分化你越失望佢地就越開心
不如由佢淡唔好理好過 根本好多人都係得把口 加上而家咁社會狀態咁樣
ching 其實上連登唔需要太認真

so fucking ture

Be water my friend, 散水去英國繼續抗爭

有，但唔會走，
我鍾意香港喎

我係咁鍾意走，一年前我走左啦
97我走左啦

洗等到而家？

講得好好

好！
到時係英國睇英超，直播嘅時候你就見到我地係觀眾席睇波

hello 見到另外有個po有人叫你阿sir喎
聽講英國會做backgrd check 英超直播嘅時候應該冇機會見到你架啦

代表「好撚鍾意香港」只係一個banner

答埋你嘅疑問先
成個熱門都係bno,代表咩？
代表個環境又起咗變化，be water
要繼續落去，就只能兩害取其輕，揀個冇咁傷嘅option
如果呢刻200萬人都話「唔走！我要留低！」，然後日日諗新口號，然後等住更多人送中，諗點樣唔會畀人拉，咁香港就真係抵撚死

真 唔該有得走而又冇包袱快撚d走
移民都係一種有效抗爭方法
除非你有計劃救到香港
又或者真正豁到出去參與前線抗爭
呢一刻國際文宣已經夠
如果留係香港淨係出黎遊行真係冇太大作用
捐錢之類背後support既野去到外國都做到
去到外國保留紀錄香港文化
咁就算抗爭失敗都仲有香港人呢個民族
而且係救到你自己

利申 我都冇辦法走 窮撚加冇bno

嗯....
我自己都有諗過如果去到呢步會唔會走
或者到時先決定已經太遲
但，或者你講得啱，
我都唔識點回應，唉～

有下一代的話，就會諗離開。